{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 파레스"
    },
    "text": "宿泊施設は計39室の客室で構成されています。 韓国語をサポートする案内が提供されます。 客室は禁煙です。 ただし、客室の特典は提携店の内規によって決まります。 訪問者のレビューを見ると、この宿は古石亭と花畑の近くに位置するモーテルで、1階にコンビニもあります。 また、周辺には様々な食べ物があって便利です。 客室はきれいでリモデリングがよくできてとてもきれいです。 寝具も快適で、お湯もよく出てリラックスできます。 ホストも親切で満足です。 宿の施設は古いのでエレベーターがないのが残念で、予約と違う部屋が割り当てられる可能性があるという問題もありました。 ホテルのスタッフとのコミュニケーションが難しかった点も残念です。 しかし、バスルームはきれいで、ベッドのマットレスは快適です。 もう少し廊下の掃除に気を使い、カーテンや鏡など足りない施設を補完すれば宿泊満足度が高くなるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "39室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の特典はどのように決まりますか？",
            "answer": "提携店の内規によって決まります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "様々な食べ物があり、便利です。"
        },
        {
            "question": "客室はきれいですか？",
            "answer": "はい、きれいです。"
        },
        {
            "question": "ホストは親切ですか？",
            "answer": "はい、ホストは親切です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "残念ながら、エレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "予約と違う部屋が割り当てられる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、予約と違う部屋が割り当てられる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフとのコミュニケーションは難しいですか？",
            "answer": "はい、ホテルのスタッフとのコミュニケーションが難しい場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バスルームはきれいですか？",
            "answer": "はい、バスルームはきれいです。"
        },
        {
            "question": "ベッドのマットレスは快適ですか？",
            "answer": "はい、ベッドのマットレスは快適です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の廊下や掃除についてはどうですか？",
            "answer": "廊下の掃除にはもう少し気を使って欲しいと感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "カーテンや鏡などの施設は揃っていますか？",
            "answer": "カーテンや鏡など、足りない施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 348
    }
}